選舉前急需大遊行 顯示民意

推

煲左解放軍單野先啦仲選舉

區選係民意公投
咪撚再講人血饅頭
雖然係冇用
但公投=民意support

點解要出黎曬馬話比港共聽我地要好多票
提佢記得搵啲婆婆黎投票同造假？

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

選舉=民意 冇需要

又吹風預約被補？咁要唔要帶裝啊樓主？屌你老母

要呀

要一百萬和理非大遊行

白衫，冇口罩，零gear

要俾popo趕走前聚到一百萬人

靜靜地贏得唔得